有咩辦法可以淨係share 個軟件remote 用?

Teamviewer 同remote desktop 都要成個桌面share

有冇得好似intranet咁, 淨係share 個辦公室某軟件/檔案, 之後響屋企用?

you need citrix

1樓thank you for sharing
張圖幾正

但有冇人解答到？
大方向就得其他我自己google

多謝
我睇睇點set up 先

有冇免費方案

推

Push